2017 Freshgrad RN Nursing HA Interview Offer區 (2)

上個post:

推

等offer
下星期去旅行，想快d塵埃落定

kcc kwc or. hkec?

幾日無j就1001左 然而我仲未收到offer

1. NTEC
2. KCC
3. KWC
係NTEC in

仲未1001

可能qe

我諗係掛 見樓上都話得QE未派

HKEC幾時有消息....

劉明

岩岩收到kcc offer

Which

我岩岩都收到

qe?

不如去番舊post先
舊post未爆1001架
追兩邊post個心都亂埋

一齊推1001

收到kcc冇寫邊間院嘅offer. 係咪即係qe

應該係

聖母同廣華有寫明
冇可能係qe wts or kh

WTSH 都有寫明

Wts都有寫明
所以qe機會大

Kwc未有offer人取暖下先

我都覺得係qe機會最大

等到傻都未有
雖然應該都會有offer
都想知去邊間

有offer都咁sad
揀KCC中QE都好正常

都係嘅 有offer就算

QE AED TUNS 揮手
個人覺得雖然有offer，但番唔到自己個department 好慘

Kcc 未派晒reject letter?🤔🤔🤔

派左offer 去KH
講問各位大大Rehab ward 是咪hea底？好想去acute
利申：EN

請問 手殘 sorry

派曬了無聽錯的話

rehab. ward 一樣有濕碎野煩，未必一定好做。
利申 fresh grad

你dept 個老頂出名無牙力留staff 架啦

留名

點解要講出真相

NTEC
KCC
KWC

Kcc都唔俾offer我 點解會咁
利申tuns kcc

到目前為止都冇offer

有冇人同我一樣未有offer
圍個爐取暖先

Hi
Kwc呀我

咁仲in私家？？

sorry,以為你有kwc offer,但你係咪無reject letter？ 應該有offer 架喎！

Hi
等緊hkec

kwc未出呀
絲打追追post先

Same here

EN等緊KWC出offer

我係private做左年半
今年6月去左in完ntwc ,再上埋ward見左經理.到而家都未有確實消息,上星期tmh hr叫左我搵ward man拎performance letter之類既野, 等緊佢正式call我

Kwc 閞始出

收到pmh 終於

我收女仁濟

你地kwc收到既係u grad/ sch?

u ah

u grad～

表示咩都冇收到

得返hkec...

淆到震

email?

係呀
之前有人打過去hr問話會轉做email通知

終於收到，仁濟女

kwc 表示我仲未收到

其實kcc出哂offer未 好似未聽到qe出左offer?

仲有冇人kcc未收到offer?

我都收到ych

終於放下心頭大石
想問大家會唔會做pre Rn tuns

有冇人收到qe 電話？

啱啱miss咗

頭三個choice都冇消息
Kwc都派埋
又冇reject
即係點

同絲打一樣 唯有等...

收到啦PMH

KWC CMC未出offer

一樣
好緊張見個個都收到

email f5到掣都爛埋

QE唔係同KH都當係KCC email出咩？無聽過有QE直接email 喎

cmc都有啦

岀哂啦

邊三個choice

Hkec幾時先出

頂 唔係派左我去hke啊 我住粉嶺點番a啊

一係揸車
一係PA房
一係搬去東區

我諗我會選擇reject

留名睇reject HA

好型

Reject唔係壞事
去私家人工又高
Ha凍薪兩年
計埋bonus差皮野一個月
可以極速上車

Pmh

你有冇揀呢區？
我識人hkec tuns都去左第二區

你in 咩cluster ga

咁即係有人收到QE offer未？

有friend派左去gopc

我三個choice都冇放hkec 應該係我in得唔好 俾人掉左去第二個cluster

正呀喂

正喎 係咪返9-5？

你頭3個choice係咩？

點解咁快知去邊

話時話 凍薪兩年既意思 係咪姐係凍薪兩次？

頭兩年無point 跳on99

係頭一年無得跳point
第二張SDR會見到開始跳

咪姐係第二年之後先有
呢樣真係on99野黎

無辦法啦
Btw 大家有得拎5%房屋津貼
不過要同HR申請

Hke 究竟幾時出

簽約個時申請？

想問下ntwc 既巴絲打 覆左email 之後有咩進展 依家唔知等乜咁 8月尾先orientation program

我Kwh覆完email 都係等等等
連幾時orientation 都唔知

請左就唔驚

好想知派咩ward

簽約時申請埋
住公屋居屋夾樓置安心等等資助房屋都無

租樓有無呀？

同問

只要你無任何政府資助房屋津貼就有

有冇巴打in dispenser/pharm? 我6月尾去in 大約幾時會出offer?同埋reject既話係咪都會有email?

係咪去錯地方問都難啲人有答到你

Kwh派曬offer未

咁如果唔係我名呢？間居屋係爸媽名，我申請房津得唔得？

仲未有offer...

擺左港島東？
我三個選擇都冇 打去第一個choice pw hr佢話我會去kcc
但我咩email都收唔到
打去qe話qe kh bh都冇我名

直接打去問佢會幫我check?
我都係nte first choice

冇擺港島東... 但都係3個choice都冇...
打哂去咁多個Cluster都話冇我名

有冇reject letter?
Placement同面試如何？

有冇後路

冇Reject letter乜email都冇

Placement面試自問正正常常...

一路等埋港島東出，一路搵定private

Kcc你打去邊問？

睇黎未出既都應該係hkec咖啦 我打去kcc問 佢話我有offer 但個邊未出信 問佢我邊個cluster佢又唔肯講

QE呀

Kcc 我打去問又話得自己cluster有offer嘅name list

你有冇打去qe問

佢冇話你有冇offer咩 我打去問佢話qe Kh bh offer前日出哂 咁姐係kcc冇啦

冇呀，淨係話佢個list冇我名，其他cluster嘅野佢唔知

你幾時打去 我琴日打去

Kcc仲有廣華 眼科 黃大仙 聖母喎

琴日4點幾

我估因為廣華 黃大仙 聖母出email有specific講邊間醫院 但qe kh bh係個email無specific講

Kwh 黃大仙 聖母好耐之前已經有師兄係到講收到offer啦 所以呢3間應該都出哂offer

Hkec岀左

又幾時出咖

收到hkec

6點幾... 但我都係冇

我係六點半收到

全部cluster 出曬？

我都係冇 究竟請唔請 唔撚想再等 屌

我都有啦！！！！
未有既巴絲建議打去hr 問下

仲有邊個係又冇offer又冇reject letter

Hkec係一次過出 定續間醫院出offer?

冇寫明醫院名

你都有hkec offer啦？

冇呀... 但識人有

係六點幾既email

唉 究竟點啊

Hi

hihi

你地first choice係咩 我係kcc

Hkec終於出

Ntec kcc kwc

first choice ntwc but interview in kcc

唉 可以點做 全港都出哂offer啦wo 唔請都通知聲啊

6點幾收到Hkec email 好緊張唔知邊間醫院呢

申請私家同院舍保平安

Kwc orientation day 去唔到會唔會有影響㗎！打去HR 問佢地都答唔到我！😖

無既，無一日糧加無左cnd orientate 你既野囉

出左email orientation?

我無收到喎

Offer封email最尾咪寫左21/8囉

會唔會係等有人Reject，我地先有offer

1st choice kcc interview 都kcc
依家都未有offer

有冇打過去問？

我諗住等多幾日 因為身邊有d同學一齊in kcc都未有

見唔到wo

kcc巴👋🏻👋🏻

所以fd 同朋友in kcc 已經收晒offer. 早啲打去問女, 因為我哋19 ,20 號簽約

有冇NTEC朋友

就算有offer都應該唔會係kcc

圍個爐先

邊間

KWC 21/8 喎

Kwc有冇話邊日簽約？
email好似冇寫

Cnd orientate ?

我係KWC Yan Chi

打左去qe人事部佢叫我kcc等多一個星期

咁姐係kcc仲會出offer?

聽落似係

希望有工開

佢有冇答你有冇offer

佢話唔太清楚

等等等等等.....

有無cmc人

HKEC一次過send架，應該所有cluster岀曬了？

啫係2017年8月入,要2019年8月先有得跳point

你講中左,有D人係類似waiting list咁, 有人reject 佢地自收到通知

真？但kcc又話等多一星期就會出既？

會唔會係因為下星期KCC簽約

但如果係又點會得kcc 再出
得kcc 有waiting ? 其他無？
唔make sense 喎

都係KCC third choice 但inKCC
無reject offer 無second in 都無offer
有人可以解答到點解嘛

知就唔使係到等

Same

我都想知點解

不如開個telegram group discuss 下

下 有咩係到講咪得囉

係囉

佢想溝護士姐姐

我想問你地揀聯網除左近屋企之外仲有咩考慮因素？

多唔多師兄師姐

等 寂寞到夜深

屋企近係重點 返左工就明 應該無野難捱得過返工果d超遠距離 反正間間龍頭都忙到痴線

又開始一星期嘅等待

HKEC既大家覆email填左幾時開工？我仲掙扎緊

嘿 我問左唔係reject 係cluster醫院未出…
但係我我打曬apply既醫院…都話無名…
會唔會可能去左眼科/兒童醫院

正啦咁就

仲係冇Email... 可以Ff下眼科/兒童醫院
係就真係正

樓上幾位唔好ff太多

真係ff太多

唔會有fresh grad去呢兩個地方咩

兒童醫院都未開啦
就算係請都會先請你入某cluster 既paedi 再講明之後會ro 過去

我都有唸過

唔係仲會係啲咩喎

不過仲可能係gopc

又話7月中出email講話簽約 星期五簽都未收到email

今日打電話問kcc hr...佢話kcc 8月會出offer
[m

我問左佢地話QEH KH Rh出曬
餘下咪兒童醫院同眼科醫院

廣華 黃大仙 聖母

前排單獨出曬嫁啦 佢地都唔要好多人啫

上個星期又話今個星期出 今個星期話8月頭出 8月頭唔知會話幾時出呢

菊花菊花幾時開
一月唔開 二月唔開

如果本身系hkec tuns唔洗填 我就填八月中 不過我覺得都系假民主

系你老母呀

Kwh上次覆完email 就無消息啦
有無人有

ych都係
到底幾時先簽約幾時先知咩ward ah

你地好想快d返工咩

絲打ntec ?
佢話最遲星期2，3會send喎

有無巴絲知py返幾day

唔係
不過乜都唔知既感覺好差

好似5

覆左8月先返
但好想快d知咩ward有定心理準備

打咗電話問hr
佢話要check齊d文件先
之後health check
Pass咗再簽約
應該有排

岩岩qe 打過黎 miss左 call 但係我offer 係kw 想問係咪一定係返kw 唔係返qe

星期二啦

岩岩收到

有無人知RN Registration Receipt 係咩黎

你地U幫你地交錢去register 之後你地U會俾返張單你 好細張好似去7-11買完野果d單咁 張野印左價錢 會暫時證明你RN到既證明黎

唔好意思 en仔想問下
大家有無見過TPN
係返全職咁返
定好似TUNS咁自己話返幾多日咁

打左去kcc hr問 佢話係on list叫我打去兒童醫院問結果真係中左 hr話因爲仲處理梗要再等多段時間先有通知
Kcc嘅未有通知可以打去問下 我幾個同學都係咁

冇人聽

我打到啦, 我都係兒童醫院。但HR話唔一定係兒童醫院做。

咩意思。唔係兒童醫院做？之後要反去兒童醫院？

之前叫你地唔好ff既原因，就係因為kcc既hr會臨時（簽約嗰日）改你地去既ward，佢地唔想freahgrad一開始就去依d ward

兒童醫院就算係要我地 但一定唔會今年去到 出年先開 所以未開之前去其他醫院

但我而加在意就係pre rn tuns 幾時有工反。搵錢去grad trip

開始左Pre rn之後仲有假去grad trip?

等放AL啦

搵錢去grad trip 係咪食懞左

兒童醫院電話唔通 兩日都打左幾次

如果係兒童醫院 應該會係其他醫院or cluster RN左先 到兒童醫院搞掂晒就拉你地返去 所以你in左入HA就會有相應既cluster同ward搵你

有無kwh既同事簽左約?

但係到而加都未有人call /email 等到幾時

Accept offer之後
咩消息都無

前日kcc hr打左黎叫我交health questionnaire

人地qe已經簽埋約了。。

兒童醫院收左 但其實對兒科唔算大興趣

兒科

hr無打俾我

應該未打電話嫁？

打上去問

Psy RN咩環境

收左offer之後 咩消息都冇

朋友派咗仁濟
揀咗廿四號開始pre RN TUNS
仲未有消息

會唔會宜家打緊仗唔得行搞new grad

咁唔係更加需要人手 搵班freshgrad快d返工咩

朝。8

8

呢個時候更加冇人得閒帶fresh grad

頭三星期都係熟習環境
做下基本嘢
同埋比senior睇下個fresh grad咩料

做runner

做gopc/icu/nnu/ot果啲呢

我都想做gopc

Rotate出去果時應該會仆街

tramadol絲打
唔係話想針對你
不過你之前呻
要養家
但又去日本
想有樓
但又好似冇乜大志咁想做gopc

唔係話你去gradtrip放鬆下有問題
大把人去n個gradtrip
都唔係話你想做gopc有問題
個個都想一樣既人工 輕鬆少少（好似係）
只不過見你不斷放負
但又好似有d自相矛盾
再冇乜大志咁
我唔知講咩好
Sorry for
Sorry for 1999
但我忍唔到唔留言
對唔住大家

呢度討論區
忍唔到冇乜問題既
BTW做GOPC都係RN PAY姐LOL

想留言咪留言

煩到block左佢

其實做gopc冇咁大壓力 朝九晚五都唔錯

加油啦絲打 有咩上黎吹下水啦
你好似好多負擔咁 不過之後應該會好啲既
有邊個fg唔驚自己做野慢 做極都唔識呀
不過大部分都挨到過去 相信你都得既

通常越得閒既地方越地獄

人事關係

有冇人知pre rn tuns 八號ball要唔要返工

當然唔洗

現職ha rn 表示 冇offer 唔緊要
做私家反而鐘意newgrad

有咩問隨便問

你啲芝心有冇拉絲

硬係冇

Why?你邊間私家？

Thx!
希望大家去到新地方都快d適應

想知大家expect一個new grad係點樣
想温下書prepare下

Ntec 入職日係幾號？好想快d見到佢地

你都係ntec?

你有無做過tuns?
基本routine野要做齊 正正常常就得 唔好take個obs都唔見左上壓下壓咁
有幾proper做到幾proper 到有人出聲提點下你果時咪轉下手勢 但係大前提係果個人講既野係岩
唔好人做你又做 因為fg係原罪 同埋咪亂講野得罪人
溫書就睇你咩specialty再溫啦 基本既就foley ryles desat management cpr 洗肚 dressing 同埋d procedure: LP bone marrow biopsy drainage 同tapping 呢d
都係果句 小心D 簡單野唔好做錯做漏 有唔識就問

今日/下星期一

今日開工既加油呀

我唔係做私家
當時未有offer
大家都知ha 係呢個年頭唔係請哂
所以我去左幾間私家in 未有牌個陣
有offer
但個陣想學野 所以reject 左 去左ha
但其實好多人會覺得ha 好 d 或者ha 只接受未有牌可以做住先
但其實私家都有請tuns
可以不仿sd 信去in

唔係wo
我有私家offer
依家私家都好等人用
當然ha 學野比較好講真 但制度差

想同各畢業生分享一樣野

辛辛苦苦拎到畢其實只係一個開始
拎左牌 其實係睇你點諗 或者咩方向
呢行 如果你要work life balance
就只係一個doctor assistant
好似ot gopd
學野一定冇ward 咁好 但冇咁攰同學唔夠ward 多野

但ward 真係辛苦 會令你生活失去 但可以做個真正護士

睇你想要d 咩

但係佢派 我又冇得揀

可能我太遲報掛

有無pmh人 accept offer之後 hr call body check/簽約呀？

想收工後有生活，又想做個真正護士教育 out patient，CN 係個唔錯嘅選擇

利申 CN 吞屎

pmh人 揀左7/8 pre-rn tuns 仲未收到call
但有pmh fd揀左今日pre-rn tuns 岩岩個星期五簽左約 跟住岩岩知左話去paed

巴打好有大志

大志

係喇 簽左contract/開左工既大家會去邊間院咩ward staff呀
開心些牙下

Oh, 咁應該無咁快啦，我揀左31/7

係 巴打加油 有緣既係pmh相見~

好啦，有緣見！有消息再update

想問下有無廣華既大大accept完offer之後有下文？我自從10/7accept左offer之後再無hr果邊既消息叫我驗身/其他uodate

有無廣華同路人

same

上星期email叫左我交health questionnaire
之後暫時未有消息

X 2 呀屌😔

你係咪accept offer覆email果時indicate自己complete medical examination?

知唔知咩WARD

EF個邊個paed 邊個ward個staff出名

s字頭？

E4

ching 想問有無咩iv藥要特別注意
驚唔識溝藥。整係知amiodarone要用d5開thanks

PPI用NS開
分清邊d係bolus邊d係infusion俾
要知邊d藥既IV一定要醫生打
留意有時係俾renal dose

想問咩叫跟ho功課
點樣叫做跟好一個case
有勞師兄

師兄可唔可以講多d派藥要注意既野

pethidine?

唔係叫ho做功課咩

救指教。真係唔識
同埋想請教埋Dd.
想問埋self finance 既藥係點樣搞
係咪要同pt溝通好。簽紙同意先走去攞藥

咩名？
我好耐之前出
都唔記得條仆街叫咩名
同埋唔知有無轉到Ward

咁我就唔知

其實咁多iv藥 慢慢講真係講到嘔
IV infusion主打NS 例如labetalol tazocin meropenem vancomycin等等 D5開藥為主 amio DKI DI drip 呢d
IV bolus果堆多數NS/sterile water 留意返有d藥用NS開係會precipitate 一用就收皮 開黎開去都係augmentin sulperazon rocephin 呢d
反而要留意下有無咩藥個rate係fix左要大過某個rate 有時HO MO 都會搞錯 例如vancomycin 出去一定俾人問有咩side effect 同埋vancomycin 有機會要抽predose 4th dose既vancomycin level等等
btw 我仲係好jun有錯大家糾正下

DD 問心出到ward 開一兩次 睇下有咩藥返去溫書好過
SFI既藥 MO要同病人傾左先 係咪真係用果隻藥 到到地方唔同啦 我地就要MO填form先 再fax落藥房拎交錢既單 再叫病人去交錢買 咁啫係病人同意買啦 就唔洗consent啦 不過你收左人地d SFI要寫好條數係progress 出院要俾返人 整唔見係要賠錢架 所以要好小心 開更派果時最好數一數 一唔見就大大聲講 唔係下更唔岩數就入你數

點樣為之跟好一個case 問心睇你點做
有人覺得跟晒MO就叫好 有人覺得交到更就得
如果你自問要求高既先好睇以下既野

通常我PA接更 P更會睇定好多野
check藥 appointment 今日A更做既野 有時間再查晒成個版[我鐘意自己睇 安心D]

點解要check藥 因為要check上更有無派漏無交更 check下D藥有無overdose同contraindication 特別係steroid tamiflu tazocin vancomycin 有試過見到IV +oral steroid(好危險）

check appointment 係睇下黎緊有無特別scan要做 有D scan with contrast 要w/h metformin/ steroid cover 人地無交你無做就係你錯 同埋可以check埋換RT foley off stitch呢d 過幾日要做又可以交更提人咁

check A更係要知A更有無做漏 人地一句話交左俾你 你fg就係原罪

check晒成個版係因為有時人地交漏左d一早講左既野 你唔知又係好大獲 例如daily抽某D血/desat就consult ICU咁

但係好多時FG/做左好耐既人都無留意既就係PMH 好多時D病人recurrent GU/DU/meningioma/AF等等 你能唔能夠係佢recurrent早期發現到係好緊要 最後我會睇埋佢地lab result 留意下會唔會無啦啦drop左成gram Hb呢d

一個真係好既護士 應該係俾到suggestion HO 而唔係咩都掉俾佢做assessment 而HO decision making 唔好既時候 要有能力同佢討論下點manage

多謝師兄 獲益良多
我諗我真係要開始温下書先得
Thx

有心做有心學既人我好欣賞

有2本天書一定要睇
有心理準備高階過nursing果d med surg, 但唔會睇唔明
睇左會更了解醫生係基於咩黎做judgement, 進入佢地既思路 (so that你唔會一味死跟醫生既order)
睇完+讀通你既knowledge會提高好多 (因為d HO都係睇呢d書)
1. oxford handbook of clinical medicine 9th edition
2. Handbook of Internal Medicine 7th Edition 2015

不過有時濟睇未必入腦
我prefer例如今日有個case septic shock, 果晚返去再睇返書今日醫生既Mx同書既有咩分別, 再諗多d, 就會入腦

Thx 各位師兄
好多野都要knowledge support
同埋你地講既野 placement既時候冇咩人提得咁深入
Sn 同rn 個gap位真係好大
希望到時快d適應到

有無巴絲係hkec? 好似好耐都未有消息

Bookmark 😳

ching
認真睇晒成塊版要好多時間
有無咩方法速scan. tpc 果陣留低睇左好耐版先搞得掂

我自問15 16個都係睇得晒
短既咪短睇 長既可以睇summary 再加最近呢6 7日
飛晒d nursing 淨係睇MO 其他discipline睇最尾
成吋厚果d 緊係由summary睇起 同埋咁厚既case 你都會跟過架嘛
睇左一次咪唔洗日日睇 記返d重點 炒renal GI 眼有事 Hb低 就已經好夠

好犀利

果時啊爺都有叫我睇呢本

Summary 係咩來?
仲想請教下呀sir你交更張猫紙大概包d咩
lab result 除左hb. k na drug level外仲有無咩係超級重要
仲想請教dc book neats. 返老院要點做
要抄neats 車牌?同埋neats是否有分95同非95時間。仲有同老院職員大概要交咩?今次入院做左咩。新drug regime 奶regime 果d?many thanks

DC summary 如果住得耐 通常個mo都會打份
講今次入院既treatment 但唔一定會有
貓紙超級重要既係啲牌板冇得睇既野 好似屋企人煩唔煩咁 lab result其實有abnormal 既都會抄一抄
返老院就要比正本既dc summary 唔止淨係patient copy nursing sum
Neats 有cut off time 通常就六點左右 間間醫院都唔同

多數d住院好耐既我地都會叫MO打summary 交待下個case入院搞過D咩
我交更張貓紙就係入院個diagnosis +入院後既diagnosis +acute problem +重要既PMH (eg. AAA, AF) + deviated lab result (eg. Hb 6.8)+ 未做既野 同 未來10日內appt 同埋人地交落D重點

返老院book neats 就係你book左 個pt出得門口就就緒 佢會打俾你俾車牌 mark好左就call人 俾車牌 推佢落去neats到

neats 淨係9~5 好人少少果d會做晏d 但唔係老鳳
要book就要早book 跨區要早一日book定

你講得好岩 返老院既野主要係藥 d/c sum nursing sum 呢d 記住幫人拎埋藥 而d藥要夠食到覆診
睇下有無foley RT wound要refer CNS care定老院有人搞
FU appt要對返 特別係今次出院俾

呢本野係幾好用 不過唔好淨係睇唔去理解
淨係K高K低既management 已經好繁雜 唔好淨係嗱住本野去話人唔岩 唔識既其實可以同HO討論下
有時K低唔係淨係補K 點解咁低都唔俾快K佢 當中既原理好深

明白
不過我fg都唔會/敢叉廚人

謝謝師兄

師兄 想問埋admit 一個pt要做咩？
我仲停留左係sn既lv
要知佢咩事入 vital signs orientate patient 問資料 drug allergy 婜急聯絡人 fall assessment pressure ulcer assessment call ho 做功課
想問仲有咩？

請問兒童醫院嘅同伴收到email未？

醫生開完treatment 要跟
走院期間會唔會有另外d appt.
resume usual med 要對藥紙
掛牌
allergy 牌子，床頭牌乜鳩都要貼
好似係
利申pre rn tuns. 留名學野

如果係clinical入黎做procedure, 要confirm booking

想問usual med 係咩姐係pt食開咩藥？
要點對？ 係米ho/mo say continue usual med 先派？
Thx

thx 要揾本簿寫低先

OT有咩書要溫？

一路好走

未 你收到？

點解呀

睇地方啦 又無話一定差既
做完OT出返黎做WARD會好慘
同埋有D唔好老脾surgeon飛野

要係cms睇返之前佢覆診/住院紀錄（唔記得個制叫咩）
最好揀inpatient 既 record 睇
睇返佢之前住院係食開咩藥
今次ho有無開返齊d 重要藥
例如bp藥。糖尿。anticoagulant 。puff等

admission 仲要提patient 唔好私自食自己帶既藥。避免double not。提佢整係食今次醫院藥。

留名等其他RN師兄姐補充

留名識nurse

有同學收到啦

有D醫院OT 唔使rotation
咁就一世

邊間？

我聽QM好似唔使
其他唔知～

BTW 我有本講surgical instruments 嘅多左出黎。之前上網買個本送黎封面爛左，叫佢寄多本過黎
有興趣可以比你

真係？

OK 呀 我要兩本一樣唔同用黎托咩
你唔介意爛爛地就得

可以點聯絡你？

前兩日收到

我冇.......

加一 等orientate

ePR 藥丸同月曆制？

有無kwh既同事知道幾時簽約

琴日打去問左，pm

點pm你

出糧了

同問
有無kwh人已經做緊pre rn tuns

死人kwh咩消息都無

做成點啊

Staff左有冇咩保險要買？

Send email 俾 KCC HR, 佢地電話覆我因爲以前KWH係KWC, 依加都要等KWC班HR攪好唒文件先可以攪簽約。我聽完真係心都灰哂。

有冇人派左去TWH

還好啦
未入格仲做緊學生野

有冇7號返工既ych fg？
簽約未？

要好好珍惜呢半個假

岩 太早番pre rn tuns 好後悔

想去多次放行 去完之後温書 再番工

旅

Kwh

咩保險

有無kwh既巴絲有消息

有無巴絲係明愛

仲有冇人到依家都仲未有offer又冇reject letter

仲有人係咁？😕

我咪係 仲有冇似係咁啊

你有冇再打電話問問

KCC 嘅話，Rn應該出哂，En就應該未出哂

有無廣華既師兄簽左約

仲未呀

究竟發生咩事

你報pre Rn tuns 定點？
佢有無覆過你email ?

Hr 話會再打電話通知

之前仲問我4號返唔返到工

冇記錯你都好似係kcc in

睇黎都係冇offer咖啦 打去問又話唔知你去左邊

有興趣睇
有無人賣二手/有ebook

下
會咁架咩

廣華既朋友唔心急咩？咩消息都無

冇reject點都有offer嘅... 係唔知等到幾時啫...

Kwh終於打黎啦！

未必囉 我有fd上年又係咩都冇

有冇巴打知道屯門醫院腎科環境如何?
workload, staff relationship果d

最後出Private?

係 但係呢個時候人地private都收哂啦

咁幾時簽約

同問
幾時開始做pre rn tuns?

佢話預11/8簽約，話最快14/8可以開工問我幾時可以返工
交左rn registration receipt就直接做rn
問過kwh同事，佢地ward pre-rn tuns影都無

有無pmh巴絲已經返緊工?

有fd番緊pre-rn tuns
我就黎緊星期一直接rn 好驚呀

ych本身填7號返工到依家都未簽約
d hr慢到
打電話催都唔覆

直接rn 好驚

你仲有冇打去hr問？

你打去邊問 kcc? 但佢有冇話你知你去左邊個cluster?

有冇巴絲做HA CJP？

呢到rn喎。。

Cjp is?

有allowance 啵

扣埋MPF就唔夠, 但加左5%HOUSING又夠

Hr西到

終於打左黎
7號返工變14
仲要fax完野比佢 想打比佢confirm fax左又唔聽電話
到依家又話冇知我有冇fax過

same here

HR好垃圾

係要點申請？間屋要有自己名？

？

報唔係住公屋嘅親戚地址唔得？

佢會去房署check你 有名已經

children hospital 嗰d變晒孤兒仔

kwh仲未開工呀
約都未簽

咁衰嘅咩

kwh同事 整咗職員證同制服未?

你地幾時簽約？

21先簽,你地係咪一樣？
職員証hr話14號打後先有得整喎

我想問下你地打電話問offer 既電話係邊到搵架？
我上綱搵唔到醫院hr既電話……麻煩哂

Pca 男人請唔請？

Sorry for

請呀

hkec hkwc 都想要

點解ou咁撚耐都未有牌

唔洗咁快咩team

收tuns pay做RN野好撚蝕

有無巴絲知道 pw 10a如何

renal ward

Cardiac
好忙 但啲人都ok既

Sor 記錯對面
唔清楚

Hkec 25956963
Hkwc 22556641

Agger tuns pay幫佢返night

祝你好運
renal ward 細ward 除左night舒服D我諗唔到咩好處
勸你溫多D書 做野小心D

叫你溫書唔係D人會問書 而係D人

出過
renal ward
D 人都ok 既(經理好人)
唔忙
standard bed 好少
有一格攞黎洗血

唔好拎practicum同返工黎比啦

想問下白表居屋係咪就冇得拎5% housing allowance

有冇巴絲知道sub acute醫院工作風氣如何？見完個CND阿爺 比佢嚇到尻縮 唔知佢係咪對住個個fg都係錦講

想問有冇人仲未簽約

kwh 21/8簽，你咩醫院offer?

邊間醫院？

九龍中最細院

黃大仙？KWH?

我都係kwh 但岩岩做完body check

Hr仲未約簽約

有冇打去hr

OLMH 巴打係咪知道丫 感謝

係好緩慢

申請左私家先啦

TERRY爺同你講乜

巴打你都係OLMH?

仲未通知簽約

你係咩ward做緊pre rn？佢講左啲咩

聽日第一日以 rn身份入ward 有啲緊張…

加油呀！我番緊第三個星期仲係好緊張

有冇人入左KWH OT?

唔大
最緊要睇interview表現 好似係

你fresh grad 報rn 果陣都未有成績俾到醫院睇 又唔係間間都要求transcript
你自己話成績重唔重要啦
不過interviewer 睇你順唔順眼先係最重要

絲打係olmh?
我都係 不過en
3號做完body check 就無晒消息

我係丫 我番緊工喇